經歷完災難後，明天就一切如常？

香港人的心需要平復
香港人的家需要修補
香港人的街需要打掃
香港人的路需要清理

但事實喺成晚無教好瞓，全日心驚膽跳，爆窗漏水都無時間搞，聽朝繼續一早迫地鐵巴士返工，當咩事都無發生過，呢D就係香港人。

你有事咪唔好返工囉 全個香港停哂就你一個咩

因為香港人的戶口無錢

講到呢件事唔係全香港人嘅事咁 低質

講到尾想多一日假 到底可以有幾多借口

收啦，我本來就唔使返
咪度人動機咁低質啦
又要錯

唔洗返工咁岩呀 我都係喎
啲人唔返工邊個交租俾我呀

打個濕9風小小事 又話訓唔到 又震哂狗咁
笑撚死我

唔同人會驚唔同嘅嘢 你訓到唔代表人地訓得好安心 試下put yourself to someone’s shoes

今日小學雞停課，由佢開心下囉

邊度有死人冧樓
災咩難

講得好 香港有你而美麗 正評